住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!